{"translation-revision-date":"2020-05-31 09:30:36+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CL"},"Finish":["Finalizar"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controles de gu\u00edas"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Radial Gradient":["Degradado Radial"],"Linear Gradient":["Degradado Lineal"],"Remove Control Point":["Eliminar Punto de Control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utiliza las teclas de flecha izquierda o derecha, o arrastra y suelta con el rat\u00f3n para cambiar la posici\u00f3n del degradado. Pulsa el bot\u00f3n para cambiar el color o eliminar el punto de control."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punto de control de degradado en la posici\u00f3n %1$s con c\u00f3digo de color %2$s."],"Preset size":["Tama\u00f1o preestablecido"],"Extra Large":["Extra grande"],"Small":["Peque\u00f1a"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separa con comas o con la tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separa con comas, espacios o con la tecla Intro."],"Vertical pos.":["Pos. vertical."],"Horizontal pos.":["Pos. horizontal."],"Category":["Categor\u00eda"],"Order by":["Ordenar por"],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de%3$s)"],"Remove item":["Quitar elemento"],"Reset":["Resetear"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Item added.":["El elemento ha sido agregado."],"Add item":["A\u00f1adir elemento"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"Custom color picker":["Selector de color personalizado"],"Color: %s":["Color: %s"],"(opens in a new tab)":["(se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, de 0 (transparente) a 1 (completamente opaco)."],"Calendar Help":["Ayuda del Calendario"],"Change color format":["Cambiar formato de color"],"Choose a shade":["Elegir una sombra"],"Click the desired day to select it.":["Clic en el d\u00eda deseado para seleccionarlo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Clic en las flechas derecha o izquierda para seleccionar otros meses en el pasado o en el futuro."],"Click to Select":["Clic para Seleccionar"],"Color value in HSL":["Valor de color en HSL"],"Color value in RGB":["Valor de color en RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valor de color en hexadecimal"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Ve al primer (inicio) o \u00faltimo (final) d\u00eda de una semana."],"Hex color mode active":["Modo de color hexadecimal activo"],"Home and End":["Inicio y Fin"],"Home\/End":["Inicio\/Fin"],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor de matiz en grados, de 0 a 359."],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Tono\/saturaci\u00f3n\/modo de ligereza activo"],"Left and Right Arrows":["Flechas Izquierda y Derecha"],"Minutes":["Minutos"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mueva hacia atr\u00e1s (PgUp) o adelante (PgDn) por un mes."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mueva hacia atr\u00e1s (izquierda) o adelante (derecha) por un d\u00eda."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mueva hacia atr\u00e1s (arriba) o hacia adelante (abajo) por una semana."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mueva la flecha a la izquierda o derecha para cambiar el matiz."],"Navigating with a keyboard":["Navegar con un teclado"],"Page Up and Page Down":["P\u00e1gina Arriba y P\u00e1gina Abajo"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"RGB mode active":["Modo RGB activo"],"Select the date in focus.":["Seleccione la fecha en foco."],"Up and Down Arrows":["Flechas Arriba y Abajo"],"keyboard button\u0004Enter":["Enviar"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Utiliza las teclas de flecha para cambiar el color base. Mueve hacia arriba para aligerar el color, hacia abajo para oscurecer, a la izquierda para aumentar la saturaci\u00f3n, y la derecha para disminuir la saturaci\u00f3n."],"Time":["Hora"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Date":["Fecha"],"Hours":["Horas"],"Close dialog":["Cerrar el di\u00e1logo"],"Previous":["Anterior"],"Custom color":["Color personalizado"],"Custom Size":["Tama\u00f1o Personalizado"],"Year":["A\u00f1o"],"Large":["Largo"],"Drop files to upload":["Arrastra archivos para subir"],"Clear":["Limpiar"],"Custom":["Personalizar"],"Type":["Tipo"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["Siguiente"],"January":["Enero"],"February":["Febrero"],"March":["Marzo"],"April":["Abril"],"May":["Mayo"],"June":["Junio"],"July":["Julio"],"August":["Agosto"],"September":["Septiembre"],"October":["Octubre"],"November":["Noviembre"],"December":["Diciembre"],"Font size":["Tama\u00f1o de fuente"],"Default":["Predeterminado"],"All":["Todo"],"None":["Ninguna"],"Close":["Cerrar"],"Medium":["Mediano"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}